放低你飲緊嘢

今日又係飲absinthe
我幾時先有幻覺

咩黎架

酒
55度

呢隻幾好飲
唔知香港有冇

40度唔夠我飲

醉完嘅我先最醒，完全可以分到左右聲道

飲開土炮 二窩頭

55度點飲得落口

你唔洗返工

唔好太傷身喇巴打
享受一下寧靜又係現實既時候

飲開Spirytus Rektyfikowany 唔加冰

Talisker storm on rock